{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014149",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 부평(청천동) 샘"
    },
    "text": "当宿は総客室数36室を保有しております。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 一部屋あたりの駐車可能な車両は1台に制限されており、貸室の場合、平日は21時40分まで、週末は22時40分まで可能です。 訪問者の多くのレビューによると、この宿は清潔で整った雰囲気を提供し、旅行者がリラックスして滞在できる場所として評価されています。 宿は広くて値段の割にとても満足できる方なので、いつも再訪したいところとして人気があります。 この宿はパソコンが充実していて満足でしたが、一部のレビューでは不快な匂いとカウンターのスタッフの不親切な態度、そして清潔状態が良くないという言及がありました。 しかし、この宿は周辺地域で手軽に利用でき、概して良いレビューが多く、非喫煙室がなくトイレの清潔に気を使わなければならないようです。 さらに、全客室ではOTTであるネットフリックスとウェーブを無料で視聴でき、Wi-Fiが設置されています。 静音冷蔵庫と浴槽がそれぞれの客室に完備されています。 高仕様のコンピュータシステムも備えており、PS5でできるゲームとしてはFIFA23、鉄拳7、ITTAKESTWOがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの駐車可能な車両は何台に制限されていますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車可能な車両は1台に制限されています。"
        },
        {
            "question": "貸室の場合、平日と週末で駐車可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "平日は21時40分まで、週末は22時40分まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の雰囲気はどのように評価されていますか？",
            "answer": "多くのレビューによると、この宿は清潔で整った雰囲気を提供し、旅行者がリラックスして滞在できる場所として評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の魅力は何ですか？",
            "answer": "宿は広くて値段の割にとても満足できる方なので、いつも再訪したいところとして人気があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の問題点は何ですか？",
            "answer": "一部のレビューでは不快な匂いとカウンターのスタッフの不親切な態度、そして清潔状態が良くないという言及がありました。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿は周辺地域で手軽に利用でき、概して良いレビューが多く、非喫煙室がなくトイレの清潔に気を使わなければならないようです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる備品や設備はありますか？",
            "answer": "全客室ではOTTであるネットフリックスとウェーブを無料で視聴でき、Wi-Fiが設置されています。静音冷蔵庫と浴槽も各客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室でプレイできるゲームは何ですか？",
            "answer": "高仕様のコンピュータシステムも備えており、PS5でできるゲームとしてはFIFA23、鉄拳7、ITTAKESTWOがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 459
    }
}